［鄭重聲明］唔好再放流料

可能你出發點係好

但你影響啲仲返緊屋企既人

請查清楚先再send

唔該

真既就救返條命
假既就晒一晚酒店錢咋
邊樣重要自己諗

請大家一定要記得
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

和平入去 (自帶防護裝備)，口號警黑勾結，包圍元朗警署，元朗反黑大遊行

中午前入去，夜晚前出黎